銀河猴急的廢物 今次跌埋條柒

銀河猴急的廢物 今次跌埋條柒
買佢嚟摺 摺到Mon壞 睇嘢剩半忽

世界第一 今次柒 屈你唔會用
有透明嘢 咪咁衝動 成塊亂撇甩

好歌好歌

巴打係長沙灣宣道會會友黎

今次第廿萬次+1

係潮州孤兒仔合唱團